\subsubsection{Endpointy}
Dzięki ogromnej popularności aplikacji internetowych opartych na języku \textit{Java} oraz \textit{framework Spring} możliwe było szybkie wygenerowanie dokumentacji \textit{Open API}. Pod \href{https://trunk-kartapacjentaservice.herokuapp.com/swagger-ui.html} {linkiem} dostępny jest spis wszystkich dostępnych w serwisie endpointów. Wejście w ten link będzie wymagało podania loginu i hasła (dostępnego tutaj: \ref{credentials}).

\clearpage
\subsubsection{Dlaczego REST?}
\input{restapi.tex}

\subsubsection{Zabezpieczenie danych - API}
Większość \textit{endpointów} dostępnych w serwisie zapezpieczone jest przy użyciu metody \textit{Basic Auth}. Bez podania loginu i hasła niemożliwy jest dostęp do serwisu. Jedyne dostępne bez konieczności autoryzacji endpointy to te dotyczące logowania i rejestracji.

\subsubsection{Zabezpieczenie danych - baza danych}
Do zabezpieczenia danych skorzystaliśmy z hashowania danych, przy użyciu klucza symetrycznego wbudowanego w API Springa.

\subsubsection{Ograniczenia}
W trakcie implementacji kolejnych funkcjonalności musieliśmy zmierzyć się z ograniczeniami serwera Heroku. Obsługa requestów jest jednowątkowa, stąd testowanie jego wydajności jest mocno ograniczone.
Skorzystanie z darmowej domeny sprawia, że funkcjonowanie strony jest po prostu wolne.
\subsubsection{Możliwości dotyczące rozwoju - przyspieszenie}
Przyspieszenie może zostać uzyskane np. poprzez zastosowanie architektury mikroserwisowej, tak by każda atomowa operacja mogła zostać wykonywana niezaleźnie. Zapewniłoby to dużą skalowalność systemU i pod dużym obciązeniem przełożyłoby się to na przyspieszenie. 